# Сервис интеграции с веб-приложениями

Реализует логику телеграм бота, а также работает с веб-ресурсами для поиска шуток.

## Функционал

- взаимодействие со сторонними ресурсами и другими микросервисами
- телеграм бот

### [Взаимодействие с другими сервисами](https://gitlab.com/42-jokebot/wiki/-/blob/main/service-interaction/integration-service)